# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-09-20 19:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: .\admin\__init__.py:16
msgid "Milove Admin"
msgstr "Milove 后台管理"

#: .\admin\coupon.py:14 .\models\coupon.py:24
msgid "Coupon|discount"
msgstr "折扣"

#: .\admin\order.py:73
#, python-format
msgid "Order status cannot be switched to %(dst_status)s from %(src_status)s."
msgstr "订单状态不可以从“%(src_status)s”切换到“%(dst_status)s”。"

#: .\admin\product.py:44
msgid "total number of products"
msgstr "商品总数"

#: .\admin\product.py:51
msgid "number of products for sale"
msgstr "在售商品数"

#: .\admin\product.py:89 .\admin\sell_request.py:45
msgid "preview"
msgstr "预览"

#: .\admin\product.py:96 .\models\product.py:118
msgid "image"
msgstr "图片"

#: .\admin\product.py:112 .\admin\product.py:121 .\models\order.py:39
msgid "Product|main image preview"
msgstr "主图预览"

#: .\admin\product.py:133 .\models\product.py:186
msgid "Product|categories"
msgstr "分类"

#: .\admin\product.py:138
msgid "Product|price / original price"
msgstr "定价／原价"

#: .\admin\product.py:189 .\models\product.py:207
msgid "Product|main image"
msgstr "主图"

#: .\admin\sell_request.py:54
msgid "images"
msgstr "图片"

#: .\admin\user.py:27
msgid "Permissions"
msgstr "权限"

#: .\admin\user.py:29
msgid "Important dates"
msgstr "重要日期"

#: .\admin\user.py:40
msgid "id"
msgstr "ID"

#: .\admin\user.py:46 .\models\user.py:21
msgid "username"
msgstr "用户名"

#: .\admin\user.py:52
msgid "email"
msgstr "邮箱"

#: .\admin\user.py:63 .\models\user.py:66
msgid "UserInfo|contact"
msgstr "联系方式"

#: .\apps.py:7
msgid "Shop"
msgstr "商店"

#: .\exceptions.py:8
msgid "Payment method failed to pass check."
msgstr "支付方式没有通过校验。"

#: .\exceptions.py:13
msgid "The payment is failed."
msgstr "支付失败。"

#: .\models\address.py:12
msgid "Address|fullname"
msgstr "姓名"

#: .\models\address.py:13
msgid "phone number"
msgstr "电话号码"

#: .\models\address.py:18
msgid "United State"
msgstr "美国"

#: .\models\address.py:19
msgid "Canada"
msgstr "加拿大"

#: .\models\address.py:22
msgid "Address|country"
msgstr "国家"

#: .\models\address.py:25
msgid "Address|street address"
msgstr "街道地址"

#: .\models\address.py:27
msgid "Address|city"
msgstr "城市"

#: .\models\address.py:28
msgid "Address|province"
msgstr "州／省"

#: .\models\address.py:29
msgid "Address|ZIP code"
msgstr "邮政编码"

#: .\models\address.py:42
msgid "address"
msgstr "地址"

#: .\models\address.py:43
msgid "addresses"
msgstr "地址"

#: .\models\address.py:48 .\models\order.py:69 .\models\payment.py:33
#: .\models\payment_method.py:17 .\models\sell_request.py:53
#: .\models\user.py:61 .\models\withdrawal.py:21
msgid "user"
msgstr "用户"

#: .\models\coupon.py:9
msgid "coupon"
msgstr "优惠券"

#: .\models\coupon.py:10
msgid "coupons"
msgstr "优惠券"

#: .\models\coupon.py:12
msgid "Coupon|code"
msgstr "代码"

#: .\models\coupon.py:17
msgid "Coupon|rate"
msgstr "按百分比"

#: .\models\coupon.py:18
msgid "Coupon|amount"
msgstr "按金额"

#: .\models\coupon.py:21 .\models\payment.py:47
msgid "type"
msgstr "类型"

#: .\models\coupon.py:23
msgid "Coupon|price required"
msgstr "订单总价需满"

#: .\models\coupon.py:25
msgid "Coupon|is valid"
msgstr "有效"

#: .\models\misc_info.py:10
msgid "misc information"
msgstr "杂项信息"

#: .\models\misc_info.py:12
msgid "promotion message"
msgstr "促销信息"

#: .\models\order.py:22
msgid "order item"
msgstr "订单项"

#: .\models\order.py:23
msgid "order items"
msgstr "订单项"

#: .\models\order.py:26 .\models\product.py:121 .\models\product.py:129
msgid "product"
msgstr "商品"

#: .\models\order.py:29 .\models\order.py:53 .\models\order.py:58
#: .\models\order.py:144 .\models\payment.py:36
msgid "order"
msgstr "订单"

#: .\models\order.py:30
msgid "strike price"
msgstr "成交价"

#: .\models\order.py:48
msgid "shipping address"
msgstr "收货地址"

#: .\models\order.py:49
msgid "shipping addresses"
msgstr "收货地址"

#: .\models\order.py:59
msgid "orders"
msgstr "订单"

#: .\models\order.py:66 .\models\payment.py:30 .\models\sell_request.py:50
#: .\models\withdrawal.py:18
msgid "created datetime"
msgstr "创建时间"

#: .\models\order.py:70
msgid "total price"
msgstr "总价"

#: .\models\order.py:71
msgid "discount amount"
msgstr "折扣金额"

#: .\models\order.py:73
msgid "paid amount"
msgstr "实付金额"

#: .\models\order.py:74
msgid "Order|comment"
msgstr "买家留言"

#: .\models\order.py:88
msgid "OrderStatus|unpaid"
msgstr "待付款"

#: .\models\order.py:89
msgid "OrderStatus|closed"
msgstr "已关闭"

#: .\models\order.py:90
msgid "OrderStatus|paid"
msgstr "已付款"

#: .\models\order.py:91
msgid "OrderStatus|cancelling"
msgstr "取消中"

#: .\models\order.py:92
msgid "OrderStatus|cancelled"
msgstr "已取消"

#: .\models\order.py:93
msgid "OrderStatus|shipping"
msgstr "待收货"

#: .\models\order.py:94
msgid "OrderStatus|done"
msgstr "已完成"

#: .\models\order.py:95
msgid "OrderStatus|return requested"
msgstr "已申请退货"

#: .\models\order.py:96
msgid "OrderStatus|returning"
msgstr "退货中"

#: .\models\order.py:97
msgid "OrderStatus|returned"
msgstr "已退货"

#: .\models\order.py:100 .\models\payment.py:90 .\models\sell_request.py:92
#: .\models\withdrawal.py:52
msgid "status"
msgstr "状态"

#: .\models\order.py:102
msgid "last status"
msgstr "上一个状态"

#: .\models\order.py:106 .\models\sell_request.py:119
msgid "express company"
msgstr "快递公司"

#: .\models\order.py:108 .\models\sell_request.py:121
msgid "tracking number"
msgstr "运单号"

#: .\models\order.py:112
#, python-format
msgid "Order #%(pk)s"
msgstr "订单#%(pk)s"

#: .\models\order.py:139
msgid "order status transition"
msgstr "订单状态转移"

#: .\models\order.py:140
msgid "order status transitions"
msgstr "订单状态转移"

#: .\models\order.py:145
msgid "happened datetime"
msgstr "发生时间"

#: .\models\order.py:147
msgid "source status"
msgstr "源状态"

#: .\models\order.py:149
msgid "destination status"
msgstr "目标状态"

#: .\models\payment.py:17
msgid "billing address"
msgstr "账单地址"

#: .\models\payment.py:18
msgid "billing addresses"
msgstr "账单地址"

#: .\models\payment.py:22 .\models\payment.py:27
msgid "payment"
msgstr "支付"

#: .\models\payment.py:28
msgid "payments"
msgstr "支付"

#: .\models\payment.py:38
msgid "Payment|amount"
msgstr "总金额"

#: .\models\payment.py:43
msgid "PaymentType|standard"
msgstr "标准"

#: .\models\payment.py:44
msgid "PaymentType|recharge"
msgstr "充值"

#: .\models\payment.py:50
msgid "Payment|recharged"
msgstr "已充值"

#: .\models\payment.py:52
msgid "Payment|use balance"
msgstr "使用余额"

#: .\models\payment.py:54
msgid "Payment|amount from balance"
msgstr "应从余额支付的金额"

#: .\models\payment.py:58
msgid "Payment|paid amount from balance"
msgstr "已从余额支付的金额"

#: .\models\payment.py:60
msgid "Payment|use point"
msgstr "使用积分抵扣"

#: .\models\payment.py:62
msgid "Payment|amount from point"
msgstr "应从积分抵扣的金额"

#: .\models\payment.py:65
msgid "Payment|paid point"
msgstr "已抵扣的积分"

#: .\models\payment.py:68 .\models\withdrawal.py:32
msgid "PayPal"
msgstr ""

#: .\models\payment.py:69 .\models\payment_method.py:27
msgid "credit card"
msgstr "信用卡"

#: .\models\payment.py:72
msgid "Payment|method"
msgstr "支付方式"

#: .\models\payment.py:74
msgid "Payment|vendor payment ID"
msgstr "支付提供商的支付编号"

#: .\models\payment.py:76
msgid "extra information"
msgstr "其它信息"

#: .\models\payment.py:84
msgid "PaymentStatus|pending"
msgstr "进行中"

#: .\models\payment.py:85
msgid "PaymentStatus|closed"
msgstr "已关闭"

#: .\models\payment.py:86
msgid "PaymentStatus|failed"
msgstr "已失败"

#: .\models\payment.py:87
msgid "PaymentStatus|succeeded"
msgstr "已成功"

#: .\models\payment.py:115
#, python-format
msgid "Payment #%(pk)s"
msgstr "支付#%(pk)s"

#: .\models\payment_method.py:11
msgid "payment method"
msgstr "支付方式"

#: .\models\payment_method.py:12
msgid "payment methods"
msgstr "支付方式"

#: .\models\payment_method.py:19 .\models\product.py:23 .\models\product.py:34
#: .\models\product.py:72 .\models\product.py:83 .\models\product.py:94
msgid "name"
msgstr "名称"

#: .\models\payment_method.py:30
msgid "PaymentMethod|method"
msgstr "方式"

#: .\models\payment_method.py:32
msgid "PaymentMethod|information"
msgstr "信息"

#: .\models\payment_method.py:33
msgid "PaymentMethod|secret information"
msgstr "私密信息"

#: .\models\product.py:20
msgid "brand"
msgstr "品牌"

#: .\models\product.py:21
msgid "brands"
msgstr "品牌"

#: .\models\product.py:31
msgid "category"
msgstr "分类"

#: .\models\product.py:32
msgid "categories"
msgstr "分类"

#: .\models\product.py:38
msgid "super category"
msgstr "父级分类"

#: .\models\product.py:39
msgid "category level"
msgstr "分类层级"

#: .\models\product.py:69
msgid "attachment"
msgstr "附件"

#: .\models\product.py:70
msgid "attachments"
msgstr "附件"

#: .\models\product.py:80
msgid "authentication method"
msgstr "验真方式"

#: .\models\product.py:81
msgid "authentication methods"
msgstr "验真方式"

#: .\models\product.py:91
msgid "product location"
msgstr "商品位置"

#: .\models\product.py:92
msgid "product locations"
msgstr "商品位置"

#: .\models\product.py:115
msgid "product image"
msgstr "商品图片"

#: .\models\product.py:116
msgid "product images"
msgstr "商品图片"

#: .\models\product.py:130
msgid "products"
msgstr "商品"

#: .\models\product.py:132
msgid "Product|published datetime"
msgstr "发布时间"

#: .\models\product.py:135
msgid "Product|show on homepage"
msgstr "在首页显示"

#: .\models\product.py:138
msgid "Product|sold"
msgstr "已出售"

#: .\models\product.py:139
msgid "Product|sold datetime"
msgstr "出售时间"

#: .\models\product.py:151 .\models\sell_request.py:55
msgid "Product|brand"
msgstr "品牌"

#: .\models\product.py:152 .\models\sell_request.py:57
msgid "Product|name"
msgstr "名称"

#: .\models\product.py:153
msgid "Name of the product."
msgstr ""
"商品名称，如“Bazar手提包”、“GG Marmont刺绣单肩包”、“PS1中号斜挎包”等，将显示"
"在商品列表的品牌名下方。"

#: .\models\product.py:155
msgid "Product|style"
msgstr "款式"

#: .\models\product.py:156
msgid "Style of the product."
msgstr "商品款式，如“长款”、“亮面短款”等。"

#: .\models\product.py:158
msgid "Product|color"
msgstr "颜色"

#: .\models\product.py:159
msgid "Color of the product."
msgstr "商品颜色，如“黑色”、“蓝色”等"

#: .\models\product.py:161 .\models\sell_request.py:58
msgid "Product|size"
msgstr "尺码／尺寸"

#: .\models\product.py:162
msgid "Size of the product."
msgstr "商品尺码或尺寸，如“Micro”、“Small”、“IT 37”、“XL”等。"

#: .\models\product.py:173
msgid "ProductCondition|S"
msgstr "S"

#: .\models\product.py:174
msgid "ProductCondition|A+"
msgstr "A+"

#: .\models\product.py:175
msgid "ProductCondition|A"
msgstr "A"

#: .\models\product.py:176
msgid "ProductCondition|B"
msgstr "B"

#: .\models\product.py:177
msgid "ProductCondition|C"
msgstr "C"

#: .\models\product.py:178
msgid "ProductCondition|D"
msgstr "D"

#: .\models\product.py:181 .\models\sell_request.py:59
msgid "Product|condition"
msgstr "成色"

#: .\models\product.py:188 .\models\sell_request.py:63
msgid "Product|attachments"
msgstr "附件"

#: .\models\product.py:189 .\models\sell_request.py:65
msgid "Product|description"
msgstr "描述"

#: .\models\product.py:190
msgid "Product|serial code"
msgstr "防伪序列码"

#: .\models\product.py:194
msgid "Product|authentication methods"
msgstr "验真方式"

#: .\models\product.py:197
msgid "Product|location"
msgstr "位置"

#: .\models\product.py:198
msgid "Product|purchase year"
msgstr "购买年份"

#: .\models\product.py:200 .\models\sell_request.py:62
msgid "Product|original price"
msgstr "原价"

#: .\models\product.py:201
msgid "Product|buy back price"
msgstr "回购价"

#: .\models\product.py:202
msgid "Customers won't see this price."
msgstr "客户不会看到这个价格。"

#: .\models\product.py:205
msgid "Product|price"
msgstr "定价"

#: .\models\sell_request.py:25
msgid "sell request sender address"
msgstr "寄件地址"

#: .\models\sell_request.py:26
msgid "sell request sender addresses"
msgstr "寄件地址"

#: .\models\sell_request.py:31 .\models\sell_request.py:47
msgid "sell request"
msgstr "出售请求"

#: .\models\sell_request.py:48
msgid "sell requests"
msgstr "出售请求"

#: .\models\sell_request.py:56
msgid "Product|category"
msgstr "分类"

#: .\models\sell_request.py:60
msgid "SellRequest|purchase year"
msgstr "购买年份"

#: .\models\sell_request.py:66
msgid "image paths"
msgstr "图片路径"

#: .\models\sell_request.py:80
msgid "SellRequest|created"
msgstr "已创建"

#: .\models\sell_request.py:81
msgid "SellRequest|cancelled"
msgstr "已取消"

#: .\models\sell_request.py:82
msgid "SellRequest|denied"
msgstr "不合适"

#: .\models\sell_request.py:83
msgid "SellRequest|valuated"
msgstr "已估价"

#: .\models\sell_request.py:84
msgid "SellRequest|closed"
msgstr "已关闭"

#: .\models\sell_request.py:85
msgid "SellRequest|decided"
msgstr "已决定出售类型"

#: .\models\sell_request.py:86
msgid "SellRequest|shipping"
msgstr "待收货"

#: .\models\sell_request.py:87
msgid "SellRequest|authenticating"
msgstr "验货中"

#: .\models\sell_request.py:88
msgid "SellRequest|selling"
msgstr "寄卖中"

#: .\models\sell_request.py:89
msgid "SellRequest|done"
msgstr "已完成"

#: .\models\sell_request.py:95
msgid "SellRequest|denied reason"
msgstr "拒收理由"

#: .\models\sell_request.py:98
msgid "SellRequest|buy back valuation"
msgstr "回购估价"

#: .\models\sell_request.py:100
msgid "SellRequest|sell valuation"
msgstr "寄卖估价"

#: .\models\sell_request.py:102
msgid "SellRequest|valuated datetime"
msgstr "估价时间"

#: .\models\sell_request.py:109
msgid "SellRequest|buy back"
msgstr "回购"

#: .\models\sell_request.py:110
msgid "SellRequest|sell"
msgstr "寄卖"

#: .\models\sell_request.py:113
msgid "SellRequest|sell type"
msgstr "出售类型"

#: .\models\sell_request.py:116
msgid "shipping label"
msgstr "邮寄标签"

#: .\models\sell_request.py:124
msgid "SellRequest|done datetime"
msgstr "完成时间"

#: .\models\user.py:24
msgid "Required. 150 characters or fewer. Letters, digits and ./+/-/_ only."
msgstr "必填。150个字符或者更少。包含字母，数字和仅有的./+/-/_符号。"

#: .\models\user.py:28
msgid "A user with that username already exists."
msgstr "已存在一位使用该名字的用户。"

#: .\models\user.py:32
msgid "email address"
msgstr "电子邮件地址"

#: .\models\user.py:35
msgid "A user with that email address already exists."
msgstr "已存在一位使用该电子邮箱地址的用户。"

#: .\models\user.py:38
msgid "password"
msgstr "密码"

#: .\models\user.py:54 .\models\user.py:55
msgid "user information"
msgstr "用户信息"

#: .\models\user.py:63
msgid "UserInfo|balance"
msgstr "余额"

#: .\models\user.py:64
msgid "UserInfo|point"
msgstr "积分"

#: .\models\withdrawal.py:15
msgid "withdrawal"
msgstr "提现"

#: .\models\withdrawal.py:16
msgid "withdrawals"
msgstr "提现"

#: .\models\withdrawal.py:23
msgid "Withdrawal|amount"
msgstr "金额"

#: .\models\withdrawal.py:24
msgid "Withdrawal|processed amount"
msgstr "已处理金额"

#: .\models\withdrawal.py:33
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: .\models\withdrawal.py:34
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: .\models\withdrawal.py:37
msgid "Withdrawal|method"
msgstr "提现方式"

#: .\models\withdrawal.py:39
msgid "Withdrawal|vendor account"
msgstr "提现方式账号"

#: .\models\withdrawal.py:47
msgid "WithdrawalStatus|pending"
msgstr "进行中"

#: .\models\withdrawal.py:48
msgid "WithdrawalStatus|closed"
msgstr "已关闭"

#: .\models\withdrawal.py:49
msgid "WithdrawalStatus|done"
msgstr "已完成"

#: .\models\withdrawal.py:57
msgid "Processed amount cannot be larger than amount."
msgstr "已处理金额不能大于金额。"

#: .\models\withdrawal.py:68
#, python-format
msgid "Withdrawal #%(pk)s"
msgstr "提现#%(pk)s"

#: .\serializers\payment.py:76 .\serializers\payment.py:83
msgid ""
"\"%(field)s\" field is required while creating a payment with type \"%(type)s"
"\"."
msgstr "创建“%(type)s”类型的支付时，“%(field)s”字段是必填的。"

#: .\serializers\payment_method.py:57
#, python-format
msgid "Value of \"%(field_name)s\" field is not valid."
msgstr "“%(field_name)s”字段的值无效。"

#: .\serializers\sell_request.py:25
#, python-format
msgid "File %(name)s is not valid."
msgstr "文件%(name)s无效。"

#: .\serializers\withdrawal.py:33
msgid "Amount is larger than the user's balance."
msgstr "金额超出了用户的余额。"

#: .\templates\admin\dropdown_filter.html:7
#, python-format
msgid " By %(filter_title)s "
msgstr " 以 %(filter_title)s "

#: .\templates\admin\solo\change_form.html:7
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: .\templates\admin\solo\change_form.html:14
msgid "History"
msgstr "历史"

#: .\templates\admin\solo\change_form.html:17
msgid "View on site"
msgstr "在站点上查看"

#: .\validators.py:14
msgid ""
"Enter a valid username. This value may contain only letters, numbers, and ./"
"+/-/_ characters."
msgstr "请输入合法的用户名。只能包含英文字母，数字和./+/-/_字符。"

#: .\validators.py:21
#, python-format
msgid "File %(name)s is too large."
msgstr "文件%(name)s太大。"

#: .\validators.py:27
msgid "This field must be a JSON object."
msgstr "该字段必须是JSON对象。"

#: .\validators.py:32
msgid "This field must be a JSON array."
msgstr "该字段必须是JSON数组。"

#: .\validators.py:40
#, python-format
msgid "File %(name)s does not exist."
msgstr "文件%(name)s不存在。"

#: .\validators.py:46
msgid "Amount must be larger than zero."
msgstr "金额必须大于0。"

#~ msgid "Amount is not valid."
#~ msgstr "金额无效。"

#~ msgid "image preview"
#~ msgstr "图片预览"

#~ msgid "SellRequest|undecided"
#~ msgstr "未决定"

#~ msgid "Payment|point used"
#~ msgstr "使用的积分"

#~ msgid "return express company"
#~ msgstr "退货快递公司"

#~ msgid "return tracking number"
#~ msgstr "退货运单号"

#~ msgid "PaymentMethod|paypal"
#~ msgstr "PayPal"

#~ msgid "Order|use balance"
#~ msgstr "使用余额"

#~ msgid "Order|from balance"
#~ msgstr "从余额支付金额"

#~ msgid "nickname"
#~ msgstr "昵称"
